雖然我好驚...

每一次發夢我都只係企後面支援下
自己乜裝備都無
又好驚比人捉

因為我唔止係一名公務員
我係一名紀律部隊人員
連3年試用期都未過既廢柴

今次散播哂消息話會掟野
身為女仔又好驚毀容

但係

我決定今次要著哂裝備
因為著上制服我係為市民服務
除左制服我更加要著裝備為自己同香港人奮鬥

希望你地唔會嫌我拖累大家
27/7 15:30 元朗見！

push

到時見，今次必須去

點都要出，唔可以留低勇武